有冇手足依家會好似我咁做？

驚入到去唔習慣

依家日日食到勁清 跟住入面個餐單食
又勁早起身 鬧鐘聲cap咗同囚啲對話 嚇到自己醒
用凍水沖涼 因為入面隨時冇熱水
放一兩隻虱落張床 等自己皮膚習慣下
買咗啲質地勁差既衫
準時一個鐘放風
禁慾
同埋瘋狂睇月黑高飛 以備不時之需

唉屌 好sad

有冇手足一齊體驗下

幾時過堂？

唔好提

轉換心態 操fit自己 睇樓主post好似想去英國？ 你真係驚就認左襲警同話有悔意 會同岳義士差唔多判刑 之後出黎去英國 唔好翻黎

啲fd叫我食大餐 入到去冇機會食 但都冇mood又冇錢食

冇bno

照去，政治庇護。 btw 手足 你入成人倉其實無咩人會做同囚咁

Hey, add oil, we r here

預計自己坐幾耐？

請問永瀆雲爺爺(狗隻#14090)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

係咪好後悔為左班傻閪港豬出黎

6-7 年掛 想喊

有啲

冇mood

冇人會忘記你嘅付出